% Титульный лист (ГОСТ Р 7.0.11-2001, 5.1)
\thispagestyle{empty}

\begin{center}
Федеральное государственное бюджетное образование учреждение высшего профессионального образования\par 
\textbf{Национальный исследовательский университет <<МЭИ>>} \par
\par
\end{center}

\vspace{20mm}
\begin{flushright}
%На правах рукописи

{\sl УДК 621.3 : 621.398.72.01}
\end{flushright}



\vspace{30mm}
\begin{center}
{\bf \large ИНФОРМАЦИОННЫЕ (КОМПЬЮТЕРНЫЕ)\par ТЕХНОЛОГИИ
\par}

\vspace{5mm}
\begin{center}
{\large Васьковская Т. А.}
\end{center}

\vspace{10mm}
{%\small
Учебное пособие

по курсам

<<Информационные технологии>>, <<Компьютерные технологии>>

\vspace{30mm}
Для студентов, обучающихся по направлению <<Электроэнергетика>>,<<Электротехника, электромеханика и электротехнологии>>
}

\vspace{10mm}

\end{center}

\vspace{20mm}
%\begin{flushright}
%Научный руководитель:
%
%\supervisorRegalia
%
%\supervisorFio
%
%\end{flushright}

\vfill
\begin{center}
{Москва, 2015}
\end{center}

\newpage
